葉劉淑儀區選強攻三聖有重大陰謀，屯門人要拯救香港！

小弟住咗三聖二十幾年，都係蘇炤成條仆街霸住個位，點知屌你老味，今年葉劉竟然空降參選，仲要租咗黃金海岸單位住。葉劉從來離地到仆街，參選當然唔係為服務居民，而係劍指超區啦，而如果佢當選超區，就自然可以同中央講自己有民意基礎，可以選特首。條友係咩料大家03年都見過，隨時係689加777，23條重臨應該毫無懸念。

蘇炤成條友自區議會選舉成立以來一直連任至今，都幾撚癡線，而葉劉同蘇炤成都係新民黨，更恐怖嘅係，葉劉應該仲可以吸多啲中產票，都咪話唔驚。大家不如集思廣益，睇下點可以令葉劉落選啦。

相關資料：
三聖選區：

【政壇諸事町】傳擬租住黃金海岸備戰區選 葉劉：私隱不便透露

條友想選超區

Push

由佢上啦，阻唔到三聖呢啲區我地郁唔起

如果條友選到特首就GG了

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

我第一眼見到孽瘤選三聖係呆咗
諗起佢上屆立會唔係選港島架咩 無啦啦走入嚟屯門呢D牛屎地方

只有兩個可能，轉戰新西定超級區議會

推推

幫推
蘇紹成真心恐怖。上次我投咗另一個，但同蘇紹成票數真係差太遠

推

以為佢會選掃管笏起碼最多中產

咁痴線

老女人心不死

嗚啊⋯⋯救救屯門😭救救香港😭

屯門友，手持5-6票，想幫你地但幫唔到
但如果係既，可以幫手追擊下佢

佢傻撚左吖，想做特首。
仲記得佢推23條果陣，戴住黑超，個嘴歪歪地咁講，信我啦，我唔點你嘅。
葉劉做特首隨時仆街過林鄭

應該是但一個
三聖或者掃管芴

唔怪得間中會同甘文鋒出雙入對
之前仲見到葉劉特登揸車接佢

屯門區可唔可以有多的唔係建制派既議員入來！

我果面條粉皮既建制撚已經冇人同佢搶左2介，次次都得佢一個出來選。

由特首到區議會都選過

屯門多紀律部隊

三聖班漁民無腦的，地球已經冇野可以阻止到佢做三聖區議員

exact7ly
阻唔到佢，不如focus其他白區

就嚟只要唔係瞓街都叫中產

大欖小欖都係計三聖？

一定三聖
擺明睇中食返晒蘇炤成新民黨既票最易贏

三聖老野多

當選完就辭職?

三聖用青公兩邊界開仲有堆私樓既
但應該唔夠班公屋漁民多票

搵返佢當年d惡行出黎派傳單

呢啲為政治目的而唔無真心想為地區做事既 仆街一定踢走佢

push

踢走咗葉劉仲可以打亂佢地的部署無得選超區 而港島直選個位又應承比陳家珮 到時有好戲睇

佢梗係搵個穩操勝券既位

屯門人加油

呢招得

好多野可以做，葉劉一落區就追擊，平日就儲齊佢 D 短片整套 video 周圍播，派全單提醒班中產葉劉到而家都覺得唔應該撤送中修例

因為呢區安全，加上現任想退休。
佢可以輕鬆守住呢區，一個屈尾十選超區。
選到超區啦，咪比現任嘅原訂接班人做三聖嘅社區主任，做翻佢要做嘅嘢lor

搏d阿公阿婆見返佢個閪樣記得返當年佢d衰野

要攪到條友選唔到無可能, 我係街坊,鐵票高得恐怖

策略應該係搵自己人選,效法何志光狂屌葉劉淑儀令條賤人臭名
共產黨自然唔會比條友選

香港人加油

班老野不知幾鍾意葉劉 做過官 即係好人喇

三聖個邊d 廢老多到

新西狗咬狗

嘩屌 推
利申屯門人

一定要狙擊到底
泛民呢？ 有冇部署點打？
選舉工程唔係又要市民自發下話？

SORRY借個位：

【廣傳有圖】認住依班賣港青年 好怕佢哋扮素人中立派空降區選 ！

選三聖

為左贏

超區

幫你唔到
我唔係果頭既人

有冇計可以叫到班漁佬自己去選
自己三聖自己救，漁佬當家作主，不用權貴代表我！

未餓死都係中產

好事嚟

佢出超堅贏硬

工賊 琼子 鼎繼續玩

肯定有一兩個會出局

啲漁佬 後生果班我唔知
但上左年紀果班保皇鐵票黎

三聖深藍到變黑 大把漁民既得利益圍內自由友

唔洗灰心 , 你個票可以 震住佢 , 等佢唔敢將D票調去其他區~

所以大家幫幫我手，呢個區相當難搞

條村好多牛屎佬
而牛屎佬最興奶建制屎眼
之前有個識既人係牛屎佬既仔
話要選村長再奶共
想搵銀咁話

嚴格上
三聖打後既算青山灣
根本冇人會理果區

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

三聖個邊自成一角
根本無得搞

會協調，硬上死硬
你個黨又唔夠人地大
上次工賊黨都唔讓

下、掃管笏全豪宅/低密度喎
果區bentley rr 拉利林寶周圍飛，清係咪當左果邊係屯門牛屎區

我無野講

到時要去街站招呼佢

冇民主派去爭？

蘇紹成有勁多師奶助選，一層一層幫佢Cool票！！但一日未選，一日都唔知係邊個贏！！

好多有錢佬，青山公路嗰半邊嘅獨立屋，黃金海岸都係三聖選區的

無計，得返禮義廉可以協助向大陸拎休漁補貼同賠償，所以漁民都深藍到仆街

仲有班漁民同葉劉好熟，
葉劉經常出席各大漁民聯歡會

有，搞光復屯公嗰個巫XX（不開名喇）

仲有好多老人同師奶撐！

你知唔知依家掃管笏咩環境呀，名校網啦就變

恆福花園有好多紀律部隊宿舍

新民黨夠15票椿腳咩